一人一句on9歌詞

點解火加光就會等於我

this on9仔 this on9仔

邊首歌

完全唔明

hey boy -黃宗澤

咖啡杯都企不穩 我忍

媽媽今天不必擔心我

所以應承我 感覺

你別移動 你好大塵

如果想開心 為甚麼需要等

光加熱就等於火 火加歌就等於我